校園台 - [Non-Jupas]18-19年度 Design&amp;VA Non-Jupas交流區 3

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CUHK：

Fine Arts

Important Dates:

From:

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly：

Advertising Design - BA(Hons)

Communication Design - BA(Hons)

Environment and Interior Design - BA(Hons)

Product Design - BA(Hons)

以上各科收生額約20人

Poly (Top-Up)：

Digital Media - BA(Hons)
收生額約30人

Interactive Media - BA(Hons)
收生額約40人

Application Deadline:

From:

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

City（通常個Deadline 都係延遲）：

BA - Creative Media
收生額約30人

BSc - Creative Media
收生額約32人

BAS - New Media
收生額約34人

Application Period:

From:

另外留意返

唔知新模式會唔會產生咩影響

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

BU：

Bachelor of Arts (Hons) in Visual Arts
收生額約45人

Bachelor of Social Sciences in Communication - Film and Media Arts Major-Film Concentration (Year 3 Admission Only)

Bachelor of Social Sciences in Communication - Film and Media Arts Major-Media Arts Concentration (Year 3 Admission Only)

Important Dates:

From:

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

IED：

Bachelor of Arts (Honours) in Creative Arts and Culture - Visual Arts

Important Dates:

From:

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

lm

屌 個標題柒咗

唯有求 BU AVA offer god 打救我

全能的god啊
比我入到BU AVA我一定會生性讀書仲會還神嫁

CM offer god

CM Offer God

上個post 有 1002

CM OFFER GOD
顯靈未

bu film & tv offer god

根據post尾楊格B所講 cm仲未派offer

Lm

其實想問究竟派左DM interview未？有啲人又話派咗，有啲人又話未派，好亂啊

CM OFFER GOD

知唔知大概幾時

根據上兩年non jupas post
最後應該今個星期
今個星期無就應該無了

五月頭interview
之前個admission talk 已經講左

同埋仲睇緊portfolio

我見佢地29號先睇左我條片

新po留名
有無人後日in ad

Bu va offer god

我

+1

新po留名

POLY CD OFFER GOD

你地in幾點 準備好哂未

想請問家下係咪間間院校都冇得再報non-Jupas deadline哂？

諗住拎啲daily sketch去
巴打知唔知係group in定indi

好似係一個人對兩個Professor
我唸唔到有咩好帶 又無咩sketch

平時影開相可以拎埋相簿去
諗住拎埋portfolio冇擺入去嘅work去
收咁少人 真係好擔心

雖然無睇過其他人既portfolio
不過感覺好多勁人
巴打見幾點

係咪好多人有得in
12點 巴打呢

新po留個名先

我都想知幾多人in
唔知幾多人爭一個位
我in 3點

係offer god 嘅啟示

等我去為大家打開頭陣啦
利申：聽日10點，最早果批

加油啊絲打

原來係巴打 加油啊巴打

留名

Polyu CD offer god

無記錯好多都去到五月，late round 嘅 application 可以一試

CM OFFER GOD

[/quote]

有冇人知幾時開始派

BU AVA OFFER GOD

BU AVA到底派未

POLY CD OFFER GOD

起碼都5月？上年都6月派

邊科？

cm

4月中-4月尾先派

聽日in social design

會問咩架

無人知

上年好似剩係收得嗰24個

巴打聽日in？

係呀 聽日上晝

我有朋友讀緊SD，佢話grp in嗰時記得要主動啲，要俾interviewers睇到你好投入呢次討論，巴打加油！

new post lm
CM OFFER GOD

仲諗緊聽日去唔去in好
就算佢俾offer我，我都唔會讀
打算聽日去感受下poly啲tutor幾mean

巴打有offer?

冇offer 諗住就算今年讀唔到
咪做一年野 無謂格硬讀啲自己冇乜興趣嘅科
我都唔知點解會報咗social design

都啱嘅 如果冇offer 我都諗住gap一年再戰

我都係聽日in social design 應該着咩衫去

有冇人今日in咗ad可以分享下？
聽日in表示

唔該絲打！ 希望齊有offer

加油呀 巴打

其實我覺得點樣準備都係冇乜用架啦，豁出去，做自己啦
聽日同我一樣in AD或者in乜都好啦，加油！放膽！
利申：好驚

依一刻仲未係好緊張
希望準備好既野可以好好咁表現出黎
各位巴絲早d休息抖足精神啦

未in 嘅人加油 人人有offer

好驚 早左成兩個幾鐘起身

感謝offer god
一起身收到bu film conditional offer

恭喜

Cm offer god

同求
CM offer god

可唔可以講吓你cgpa幾多

Congrats

俾sem3拖低到3.1x,所以收到offer個下都幾驚訝 明明聽人講好睇重gpa

有啊

3.1x有得in?!!!!
點解我冇

傳理會睇中英文

Ching你讀咩科

buaf電影

Ching本身讀咩科 係咪作品好勁in得好好

你23號係in幾點㗎

1230,難道同ching同組

唔係唔係 你早過我 希望佢未派完offer
ching有冇其他朋友都收到offer

是咪知幾時派

呢科係咪即係ma?
利伸in 1600

唔係呀 係film嘅film and tv

定係上面講緊嘅film offer係ma offer???

我都想知 啲名太似

我嘅係film and tv

Edu派埋5 year double degree 俾2個edu offer我都冇用啦

offer god

CM有無機會5月頭出offer

屌 same

Bu film and tv offer god

你地今日in完ad覺得點
利申 覺得收左皮 係鬼佬面前獻醜講英文

Ching又係V515?

希望

無錯
有其他室係其他老師in?

我都係515 個外國人係咁皺眉
係啊503好似係Alan Kan

比佢打亂哂我d節奏
係咪in你既人決定收唔收
唔會再討論

係

你地拎咗啲咩去俾佢地睇

Sketch book, 但佢根本無睇
時間比想像中小
我見前面幾個同我一樣都係得十幾分鐘

我都係sketch book 睇咗幾下
佢問你咩

你係咪Stefan in?

nope 我係另一間

尋日打左電話去問 話四月下旬開始出offer

你個間感覺如何 in成點

BU CITYU Offer God

點解佢地啲表情可以咁冷漠
問咗我少少portfolio嘅野就完
好似對我冇興趣咁 係咪無望啦

poly u offer god

同你差唔多
有問關於我性格既野
Portfolio佢都係叫我揀一個黎講

Poly offer god

唉希望可以做到同學啦巴打

拜下poly offer god

Cm Offer God

大家咁話啦巴打
Poly offer god

BU AVA OFFER GOD
愈來愈接近月中

但係我又覺得「月中」好模糊
唔一定15 號就叫月中㗎嘛

好想佢快啲派啊妖

好想講住普通話幫錢大鐘含

康

靚抽
到時一定即刻收direct offer都似

其實都唔係啲咩特別經歷
同大家一樣
都係整portfo,等interview,去interview,然後等放offer
只係我經歷咗兩次咁解

但我覺得特別唔同嘅係個心理嘅變化
上年一收到interview 係好興奮
係有一種發自內心嘅開心
但今年收到反而多咗種壓力
好似話俾自己聽都試過一次唔係第二次會難到你嘛？
而今次感受到嘅壓力真係前所未有
呢世仔都未試過
而上年嘅壓力就係in完先出現
但都冇咁犀利

反而今年完咗interview就一身鬆晒
In完嗰刻就算知道自己唔係in得特別好都唔知點解笑住咁出嚟
其實我計埋jupas已經第三次報cm
只會講就算再失敗都唔會放棄
大家失敗咗都唔好氣餒
因為只要你真係鍾意呢方面嘅嘢
你就會為佢努力一世
Protfo 唔會怕少
仲會愈做愈有個性
所以我都想同某啲巴打講
今次唔得唔好埋怨
試下諗諗自己可以點做得更好
而收唔到offer嘅唔開心幾日就好
之後就要振作
一年咪一年
橫掂你點都會繼續就呢方面嘅嘢
係咪？
大家一齊加油

CM offer god 顯靈 求你比個機會我追一次夢
大家都要加油頂住

Bu Ava Offer God
City CM Offer God
Poly CD Offer God

CITYU BACM OFFER GOD

等到胃痛

CM究竟幾時派

polyu offer god plz

其實我覺得又冇乜所謂喎，最緊要係自己讀得開心咪得囉

BU VA OFFERED !!

Yr 1 conditional offer 2.60

Congrats !!!

btw yr3出左未

Year3呢

year3同year1係咪唔同時間

恭喜你啊絲打 ！！！

恭喜你阿

有無人收到VA year3 offer？

有無巴絲收到BU VA Y3 offer? 好驚

嚇死呀 year 3 派咗未？

CU yr 1 conditional offer

求 year 3 offer
offer god

身邊未有人收到BU ava yr3 offer 應該未出掛
大家唔洗咁驚住
利申: 嚇到瀨屎

Poly u adv offer god

分開派嘅應該

人人有書讀！Offer god 個個都保佑嘅！

Poly Offer God

dm有得in未

Bu ma出左幾日 我都未收到係咪已經收左皮？

利申in下午1600

有冇下晝in嘅人收到offer

咩都冇

推

恭喜！！

今日收到cu offer

我真係恭喜你啊

想要bu多d

恭喜曬!!!!!!!

係year 3 二手飯？

點解

係囉 中大有咩唔好 浸大又要讀蝗語

利申唔知中大使唔使

草草絲唔係上年無要到bu ava offer 咩

推
問埋有冇23號下晝in film and tv嘅人收到offer?

有冇人知其實poly CD係咪真係得3個instructor?
我睇佢website其他科都有好多instructor
唯獨CD得3個

恭喜
歡迎來到誠明

我懷疑係因為我無交足d supporting documents
因為佢叫我補交番d資料
不過其實我都唔係好知

通常叫得你補交就係有機

係 所以後悔了 再來多次

Interview完之後叫你補交？

唔係呀 前幾日打電話嚟

係咁㗎，我啲同學中英冇3，interview 過後係咁打嚟問佢哋有冇準備考返

polyu offer god

原來係咁 咁佢地唔考？
我補交番畢業證書同transcript

Btw 我都係bu asso grad

哦，你係嗰個女仔 拎木雕嗰個？

有冇人知poly design non Jupas yr1 conditional offer gpa要幾多

唔知BU VA Y3 offer會唔會今日派 好驚
BU VA OFFER GOD

本小樹皮想問下LingU 幾時出interview?

識木雕

好勁

BU 唔係到今日都唔出嘛
如果唔係又要等埋個六日

我個小心靈捱唔住啦 等左差唔多成個月

日日mon post mon email 好似強迫症咁
點解就係呢科嘅yr3最遲出啊啊 有就有冇就冇 漫無目的咁等待真係最痛苦

Bu Ava offer god

嚇死人咩 以為出左咁開心

希望你有offer 放個ma出黎

Polyu adv offer god

承你貴言先 但個ma其實係我個fd嫁!
如果佢有cm ba offer 佢就放bu ma，放心啦

過3?

見有人唔過3都入到 所以先想問下

周六拜下 bu ava offer god

POLY AD OFFER GOD

巴打可唔可以分享下？ 唔過三入到大概幾多

PolyU ADV offer god

見過2.9

上年data base度有人2.9入咗dm

邊到可以check database?

non jupas 個post

有無人知cm 派offer 係咪唔止派一日？

幾時開始派

Bu ava offer god

希望有書讀
Bu va offer god

快啲到26號
poly u offer god

見到有update 㩒入黎睇
點知見到一班乜乜offer god
失望

可唔可以講下你地GPA幾多

26號岀？

最快係

希望Bu Va offer今日派

有冇人可以分享下interview既時候遇到咩趣事

BU AVA

有冇人知今年有幾多人in bu ava?
幾時派offer?

offer god

我都想幾時出interview

offer god 俾個offer 我朋友

每次㩒入黎都好驚
好驚原來已經派左offer但係自己冇
但又好想知開始派offer未

有人話打電話問 話係四月下旬

又五點啦 BU VA今日會唔會派

之前6點幾pm收到，仲有機嘅
屌 唔派咪再等多幾日

要派就一早派 拖到咁遲 為咩啫

每次㩒入嚟都好驚

睇黎BU office 冇人番工

Offer god
雖然知無乜機會會入到

啊啊～同志你好！我讀social science架，associate degree，自從讀assoc後時間多左，我將多餘既時間擺係學軟件例如Photoshop，畫畫，甚至寫故事上，有日偶然睇到cm呢科，先發覺原來呢個先係我真正想讀既科～雖然我連city interview都冇收到……想問下你係讀左2年enginee依家轉左做assoc design?

BU FILM ANIMATION 幾時有OFFER?

上個post尾 有巴打收到offer啦
未知派完未

我見朋友留位費係4月18號前交 或者要等下一輪

有冇in 1點後收到interview？

佢幾點in幾時收到offer我唔係太清楚 sorry

Bu Va offer快D派

計埋今日面試到依家足足四個星期啦

心力交瘁

BU VA 就嚟到月尾都未派

BU到底搞咩搞咁耐

有無人知im group exercise要做咩

我都冇offer

Poly Im出左interview

有無人知poly DM 出左 interview offer 未

唔知

其實BU AVA係咪派左但無人講咋
如果係既求求你地報下喜等我死左條心啦

有冇人打過去問幾時派

等到花都謝

月中-月尾 office係咁講

city派左未

睇黎佢唔到4月30都唔派

offered! Finally

恭喜哂

有書讀喇

同學

你地係幾多號in？

可能offer係一日一日咁出，因為我第一日in

多多指教啊巴打

無offer

dm會唔會今晚00:00派interview

有冇人bu va派曬未?會唔會一日一日派?

我最後一日in都有offer
Conditional offer 2.7 ，可能仲有gpa 3 offer 聽日派

想問收到bu offer既conditional offer係幾多？

希望派多幾日

想問你gpa係咪好高

就黎放poly

唔係下星期先放咩？

咁都好啲 唔該巴打

Dm苦主

3.4，interview 都感覺唔錯

molamola

cGPA: 3.6幾
加油啊唔好咁快灰心你地仲有機會嫁 ！！
BU AVA interview 都出咗幾日，我唸offer都會一樣嘅！ 最好一齊做同學啦！等你地好消息

POLY U OFFER GOD

CITYU CM OFFER GOD

有無巴打收dm interview
利申無

無

polyu offer god plzzzzz

幾耐出一次OFFER?

Poly U Offer God

我真係好想有書讀呀屌

Poly social design I love you
Offer god I love you

無力感
可以做嘅只有求offer god
bu ava offer god
poly dm interview offer god

同你一樣啊巴打

Bu film animation Offer God
CM offer god

幾點收到offer?

拜我

尋日6:05 pm左右

岩岩收到bu Ava offer 啦 好感動

Firm offer 同 conditional offer 有乜分別？

終於收到bu Ava year 3 offer 多謝offer god 我會好俾心機讀書

Firm offer ?!超勁!

巴打係咪爆一千分嗰啲嚟

Conditional 應該係要睇埋你最後個sem
如果你肥科 or ad/hd 畢唔到業
個offer就會無咗

只不過係上年畢咗業所以唔洗睇等cgpa

其實dm仲in唔in

蚊訓

Ling U 有冇俾interview

Polyu offer god

召喚所有dm嘅苦主

上年係幾月in？

好似有人喺上幾個post度話上年係大概五月中in

派左啦？

冇 所以問下

4月2 dead，應該未咁快派掛

cm offer god
Buava已放棄⋯

大佬呀 唔該CM快啲出offer啦

四月尾...

幫人求
Cm offer god

City打左電話比我補充資料
係咪有機
唔好比假希望我

補償咩資料？

佢問我1月到而定返工定做野
返咩工咁

Sor 返學定做野

返工同做野有咩分別

同問，點解指明一月?你一月後quit左?

咩科

因為一月apply 所以一月後既資料佢未有

Bacm

希望絲打真係有offer

同科 我冇收到電話

polyu offer god plzzz

cm 出offer了

有offer la!!!!!!!!!!

Offer god

cm 唔好唔記得我

唉

唔知會派幾多日呢 唔知係咪一日派曬呢 如果係咁就算啦

之前電話問 話係陸續派出

收到既爸打係咩科？as1定2

咁希望大家都會收到啦 包括我自己
其實都知呢條路唔係話一定要讀書先叫成功 只係如果無offer都對自己幾失望

已收到cm offer 多謝offer god

巴打係收as 1定2？

as 1

都唔錯呀 恭喜你

德斌收唔收到offer呀？

想問下as 1 as2指咩?唔係只係分bacm，bsscm咩?

As1入yr1,2
As2入yr2,3

噢噢，THX

咩都無

as 1入yr1
as 2入yr2/3
我係asso yr1入yr1 已經心滿意足

CM我等緊你呀屌 會分批出offer？？

都西利呀

點解好似個個都唔同講法
我記得係asso/hd yr 1入yr1
As1同as2係俾asso/hd grad
As1 係入 year2
As2 係入 year3

同等緊
唔知係咪今日派晒呢

今日有無人收到bu va呀？

冇
會唔會我補充完資料
之後先比offer我

會唔會今日係派as1先
之後再派as2

點起香煙說 對不起 我交足戲

DM interview 出左

Dm出左interview

dm出左interview

原本已經想放棄 因為我覺得自己個who am i拍得勁差
突然仲要唔係星期四咁收到interview表示受寵若驚

我都收到了

我都收到interview

終於收到dllm

佢寫住4項以上video/animation
我做開graphics, 得兩條短片拍過
係咪收得皮

應該係 上年都有人係咁 等兩日就有 唔好灰心

CM offer God

我都係 …… 邊到搵咁多video 比佢

岩啊 點搞法

即刻整啦 仲有少少時間

原本今日拍緊兩條了for group project
估唔到咁岩

其實佢係咪真係有睇過段who am i
我月頭唔小心del左段野 諗住食得屎

做得勁差都有得in

dm條片我無2分鐘

請問通常cm出offer每日幾點後會唔再出

我條片 佢地3月尾睇左
4月無睇過

睇個list得一百個

通常收幾多人

有兩round
姐係200個？

想問下今日 bu有冇派offer ？有冇人收到？

今年好似收30個

有兩round 咩

佢寫second round

Who am i係first round

其實想問下燒入DVD嗰4條片係咪可以包括埋"Who am I?" 嗰條？

無留意

CM 係咪淨係派左as1（year1,2) ? AS2 係咪未派？

我想問poly application個status寫not successful係咪姐係唔會再有機會 連n手飯都唔會等到

同問

我無得in都係Application being considered喎

咩科 正常應該唔會咁架

Bilingual communication

Dm 入左waiting list 仲有無機有offer

你指你讀緊Bilingual communication定點

𠴱科叫Chinese and Bilingual Studies

去返另一個non jupas區問

嚇到心都離一離 即刻走左去check

想知下咁多位巴打讀嗰科有幾多個bu offer ？想知派晒未，傳聞收45-50個

講緊va

CM OFFER GOD求你了

想問下係打電話比你出定係send email架？

CM Offer Gold

同問 唔想有假希望

waiting list 唉

收到OFFER都幫大家拜一拜

ALL OFFER GOD

POLY U AD OFFER

as 1? as2?

係send email ，send email 之前有電話短信

姐係如果無類似email 就即係無機會？

跪求cm offer god

得一個巴打有offer
想知有冇其他人有
同埋係咪as2未出過任何offer

non jupas 2018-2019既資料庫，有個人收到bsscm既offer，bsscm應該就係as 2

Bsscm應該就係as2 <<你講緊咩

year 1唔係未開始選科咩? 未選科之前好似都係統稱BACM,而year 2定year 3選完科後先有bsscm呢個科目

yr 1都有分 board base 同 ba bs 的 有個1042係BA yr1

佢係到混淆視聽

下星期人人有offer

今日city會唔會派as2

As1 BACM

as1 系yr1 定yr2

再講一次
你報Year1 有offer就會係入Year 1

你報左With advance standing （as）
City就會根據你既表現派as1/as2
你係無得揀
As1 = skip 1年 入year 2
As2 = skip 2年 入year 3

跪求polyu offer god

As2派未

POLY CD OFFER GOD
PLEASE

有冇人呢兩日收到BU AVA offer?

想問下as1 offer係點？ 都係cgpa >3.0?定會低啲

有無收到as2 bacm 嘅人會放位出黎架

As1通常係俾gpa唔夠3.0既人

有人話收到bacm as2咩？
究竟係咪已經派咗？
有冇人有offer可以講下/cap個email嚟睇下
因為其實講咗兩日但又冇乜實質消息
打去問又冇人聽

明明我gpa 3.5幾, 都係派AS1 BScCM 比我

巴打 year 1？

Year 2

有offer都好吖

咁我係咪無機啦
面試既時候佢明明話我唔夠3.0所以就算收都只會派as1俾我

我都係gpa3.幾 yr2
但我係讀梗自資degree
聽師兄講有可能係有啲cm yr1,2嘅科你冇讀到
所以Credit唔夠冇得讀as2

Btw我係direct offer

照咁睇as2似未派 咁有理無理chur埋手頭上份prj先喇

BACM?

BU AVA係咪派晒啦？

我都想知 定星期一會繼續派

有無人知cm yr1 通常收幾多個 純好奇

cm offer god

BACM OFFER GOD

poly offer god

Bu ava offer god
希望在明天

幫人求Cm offer god
2018一定要得

之前聽talk 佢好似話as1 收得少過as2 好多
我唔記得幾多啦 但因為啲位要分埋比外國學生所以其實入as1 難過as2(人數競爭上）
as2 30個嘛好似

樓上講Bsscm，即係邊科
同埋as2係咪未派？
好驚呀大佬，樓上話派咗bsccm 我好想讀
希望係as2未派啦

其實都講咗好多次as1唔係yr1 entry

想知星期五有無人收到offer 好似星期四之後無曬聲 唉 有二手飯機會都好低

as1 係咪派哂

As1 又好 year1 又好

BACM OFFER GOD

我問過老師，係話year 1既名額可能得幾個，因為year 1 名額始終係留比jupas考生 而year 3名額比較多係因為要安置班副學士

有冇人知edu 交acceptance fee個deadline係幾點截?
如果封信寫23號deadline,我係咪聽日內交都得?
想等埋星期一睇下有冇BU AVA offer

交左先啦 銀行5點就收工
但BU差唔多6點先派

我諗住用PPS交
我係驚佢會唔會00:00截呀 雖然正常都唔會

唔會阿 我之前10號截 我10號中午交 半個鐘就收到確認信

Bu仲會派？巴打你不如聽朝打去問下

其實我都唔知
我聽朝打去問下啦

POLY ADV OFFER GOD

As1 又好 year1 又好

BACM OFFER GOD

今日會唔會派？

Bu media art係咪派曬offer la

應該派曬

利申 冇offer

打咗去city問
佢話BACM offer陸續出緊
不過就話唔定時地出
所以我地再等下啦

Offer god

唔該 ching

係咪會有電話通知加有email

Cm Offer God

俾次機會我

Cm offer god
好驚啊見到咁多人收到 我真係好想讀 比yr2我都一定會讀 我個夢想啊

電話message 同email

我都真係想有書讀呀
希望巴絲們都有offer
我一定會好努力
入到立即捐錢

咁你本身想唔想讀bsc

係咪報得到入到
我interview係咁同佢講好想入Bsc
Gpa又唔差

今日唔知bu va 會唔會排offer

派

BACM As2係咪即係未派？

今日無人收到？

求救
我year 1而家報bu bba late application
仲有無機
我fd低grade過我 一樣dse分 佢收咗。。。。
我係咪應該一試

如果報咗jupas 想試non jupas 可以點
有無得cancel jupas application。。

有無人收到bu va offer

定星期四先有？
上個禮拜係星期四，五 派

好想知道會唔會有cm offer……好想知道陸陸續續出offer大概會出幾耐?10日?一個月定係一個月以上?

追post啦
冇人知呀office從來都唔會答到實一實㗎啦

唔洗諗，D位會派比JUPAS先

polyu offer god plzzzz

BU收到offer 有冇過來人知道係咪一定要上summer programme?? 我見佢話一定要修speaking, history, life呢三科先可以畢業？我hkcc有冇得tran credits過去？

幾時收到？

等待星期四的來臨

希望人人有offer
offer god眷顧我地

會準時星期四派嗎

offer god 保佑我

(Year 1)
Non jupas late application 係咪機會好微？
係咪要好top先有？
好後悔無報到main round
我個fd gpa低過我 main round 都派咗offer俾佢

+1同問 好淆

報左先啦 幾舊水

收到Cm offer

Email????

係咪BACM as2

係呀

琴日問過話summer programme係如果想year3升year4嗰陣要去exchange或者返intern嘅話就申請喎，咩5月尾就截止喎，但係我都唔知conditional offer嘅話報唔報得囉，佢都冇講 同埋琴日上網睇話得bu cie先有得tran，其他嗰啲可能要問吓佢地有冇得tran囉

BACM as2 offered

BSCCM派未

Bacm 係咪派哂啦

我都想知

上面好似講話6月先派

Bacm 認命了
準備Dm interview算

BACM派佐offer比我了
值得架呢幾年

利申：As2

跪求 poly adv offer
offer 大神

比個bas我

polyu offer god
我會生性

Bas 派左未？

應該未 續科續科派

幫同學拜

CM offer god

收唔到

好驚dm都入唔到
咁就要gap一年

Summer programme係for exchange? 佢唔係叫我地揀一至兩個course 7月開始上堂？ 意思係咪即係開sem之後唔使咁辛苦讀多兩科？

啱呀，係之後唔洗咁辛苦呀嘛，同埋佢話係如果之後想exchange嘅話就而家讀左先，咁咩之後唔洗追得咁辛苦呀嘛

DM同學仔加油！

收到Bu va offer了

請問係咪DM人?
有無 d interview 貼士提供

唔係 係已經唔需要呢個位

終於有啦 bacm
多謝offer god
我舊年話有offer要捐500蚊
今年我捐夠1000

收到Ava offer ！好開心 多謝offer god

polyu offer god眷顧我吧

CM Offer god
係咪已經發哂 已經冇希望
今次已經係第二次報

樓上話逐科派架

拜edu cac offer god

但我正正想要BACM

理想係BA 之後BSc 我隔離同學遲我一日in 上星期五都已經收到 唉 好難唔令人亂諗野

好多人收到offer

你同學收到邊個，都係AS1 ?

你係late定main round
Cac應該派左好耐

好多人都想要ba 我都係 但咁大競爭 有bas我都心滿意足了

佢收到BA好好彩 冇問AS1定2

我去In既嘅時候 都有同我講話BA好大競爭 叫我考慮好邊個放頭好

我3月9號in 咗吖

收到Bu va offer

垃圾屎表示乜柒都冇

係上一個po一開始已經派哂啦
Status應該會由selected for interview轉做submitted
我連留位費都交埋

啫係依家唔會再派？
Email 佢答我會派到八月

好想有書讀
city cm offer god

有無人無左edit制
利申 有 但開始見到人地報其他poly科無左edit

想問下你係咪講緊poly?

Yes

請問係咪Welcome (你個名)隔離嗰個edit掣?

請問你係咩科 我CD 仲有edit制 係咪代表...

我都係CD 情況同你一樣

我個frd shtm 1700無左edit制

唔想冇書讀

其實關咩事？

我有edit掣

有冇師兄師姐可以講兩句

都市傳說 無edit制有offer機會好大
因為admission office 可能要收你啲個人資料唔俾你再改
只限於asso 好似hd唔適用
可以上google search "poly edit制"

咩科?

CD

有冇chings in 左poly interactive media 可以報告下情況？

Thanks
咁如果hd係會咩情況？

利申 hd

我想知city BACM係咪已經出哂offer？係咪會email+電話message?😭😭😭😭😭😭

未呀
總之打咗去問佢話會分批出
只有等！

我想問下報poly 嘅大家

我無估錯意思即係今個星期四開始派？

唉有edit制 開始頹 in完呢兩個星期食唔安坐唔落
好想有書讀 背負左屋企人好多嘅期望

派完岩先果批之後先打去問嘅？

我都想知ba派曬未 今日好似已經派左好多

睇返官網 其實今年ba已經收多左人 46人
Bas bsc 先各30人

好想入bacm呀

Same。。。完了吧，如無意外

喊左出黎 真係好辛苦呀呢兩年asso
好想有書讀

想問有冇人cd 但無左edit制

46人係咪唔包括year 1?

睇錯 係43人 未計year1
根據官網year1好似收20人

納尼→_→我上次去city個talk，個老師話year 1得幾個名額！

依個係Bacm 我都唔肯定啊

噢～(•'╻'• )thank you

同學邊樹鄉下

係一個遙遠嘅國度……

跪求聽朝瞓醒有city bacm offer😭😭

有無人無左edit掣

仲係到

Applied program: Social Design
Edit制消失咗... 但可能只係都市傳說...

你幾時發現冇左？

諗諗下 派offer應該就跟英文姓第一隻字派
今日bacm as2當係第一波，咁我諗a-h嗰啲都無乜望 包括我
除非有收到既巴打話自己個名應該係好後啦

City Ba/Bsc CM Offer god
但願個天唔好再玩我
好想話比屋企人知我都係得架

就黎派offer，希望人人有offer
我都想有書讀

你個edit制仲係唔係度
我嗰個仲係度

我都仲係度
in完嗰日都已經feel到冇乜望
professor in嗰陣又俾假希望人

個掣仲係到 恭喜定絲打先
我都係apply social design

我個制還健在

有冇人poly CD year3/1已經冇左個Edit制

有第二輪先算喇

BscCM BAS OFFER GOD

琴晚追po特登去睇

我識3個人有bacm offer個姓都係a-h

算啦… 今晚就知喇…
希望個個有offer

poly派offer係咪都係00:00?

是，我等大家報喜訊

係啊但email可能會延遲所以00:00去返eAdmission check啦

點解會有咁嘅諗法
有冇人證實到

想問啲好無聊嘅野
點先可以知道Year3,4自己要讀幾多credit 先畢到業？係咪科科HD,ASSO 升上去都唔同? (BUAVA)

好滾動！
cm bas派左了

一係分數 一係名 我諗唔到其他排法係可以再systematic啲
但我另外個意思係叫自己唔好再咁掛心

又係bsc最遲

唔係跟名 我frd n字開頭都收到offer

終於有人推翻我 btw係琴日收到

？？

會唔會係跟application number?

你係first year定係year 2/3 entry?

有edit掣
會唔會ad唔係今晚派 有返小小假希望

祝報左cm既巴打們都有offer 下年見

朋友BACM AS2 姓Yu

bsc出咗了 已經收到

今年咁快手

我frd都收到

多謝offer god
bsc到手鳥

跪求 POLY CD OFFER GOD

OFFER GOD求求你

我會比今個sem更努力讀書

POLY CD OFFER GOD

as1

as1 係year 2?

應該係

City Bsc Ba Offer god
睇黎今日都無份

睇黎今年無我份

你唔係有其他offer喇咩？

無啊 認錯人

我都有 冇書讀了

sor lor.
利申：甚麼也沒有

集體灰心等候區

集灰氣

唔知實際會放offer放到幾耐 好似係上星期五開始?
就快一個星期 就快什麼都沒有了
City CM Offer God

聽人講
first round已經出晒

好感動

希望人人有offer

睇埋聽日有冇人收到
冇就睇黎可以疊埋心水清sem尾野
咁又一年了....

執n手飯

吓
我見樓上有巴打收到bsc offer已經諗定轉乜科好
無謂嘥自己時間等個唔知會唔會有嘅n手offer

agger 好似我咁 如果今晚無poly
就決定疊埋心水讀ou media design
poly dm我都無信心in得好

有fd話會分批派 應該唔係今日派哂掛

ad可能唔係嘅 但social design 好大可能係
因為佢講明

已經報定屎咇 完埋sem搵一日靜下考慮下

巴打可唔可以分享下
加個tg交流?

唔洗啦其實我個plan好簡單
一係gap一年 如果呢一年既成續係完全可以令我未來有作為 就唔再讀 如果唔係就再報返cm, poly
一係報speed 搞兩年屎棍 再報個master
其實仲有好多野未考慮 邊會諗到自己真係無offer 錯在睇得自己太高

其實我同你個plan都好似。。
早排報左speed 到依家都未有interview

我啲同學話 你報得就收 所以可以放心 反而係要諗下有無其他出路姐
你本身hkcc? 我cccu所以就真係驚佢唔會理我

我cccu呀

我都覺得dm 我會收皮

Cimp?

Same

苦主 有咩plan

睇下in埋dm點先
不過都係會gap一年
Btw,有無做fyp?

絲打你會要poly定city嘅offer？

暫時未肯定… 都未知有冇poly offer
對兩科都有興趣…

btw恭喜你 努力終於有回報

as1係咪唔會再派..

你asso grad?
係嘅應該係as2

Ad都係寫四月尾開始派
但有fd舊年6月先收到
希望有機會

唔係跟gpa派咩？

仲有三個鐘

請問有冇報左ad嘅人係冇左個edit制架？

我估唔係今晚派ad
定已經有ad人無左edit

唉睇黎都冇機啦city cm😞💔

跪求POLY CD OFFER GOD

渡日如年 一分鐘都好似等好耐咁

跪求OFFER GOD
希望OFFER GOD眷顧每一位

好緊張

有冇人收到offer?

MolaMola

乜9都冇

application being considered係咪仲有希望

乜9都無

有冇有offer嘅可以嚟報喜

報喜比我知道派左而我唔洗再擔驚受怕，可以安心睡

係咪choice status嗰個位？

屌好撚灰

yes

n手飯mode on

＋1

哎我是垃圾 絕望mode

city又無
poly又無
n手飯有無

睇隔離post話呢個係正常情況嚟
呢個status之後得返兩個情況會轉
一係offered q place
一係not successful

好似係

有無諗過今日其實咩都無派

隔左10幾分鐘都無人報喜

poly shtm & bu hrm派左未?

我都想係咁

其實應該真係未派

話冇左edit制果個去左邊？？收左offer?

hello有CM offer既同學仔
我係依加讀緊cm學生，可以加我TG入group
有咩問題都可以係TG問

(唔得的話可以開一個新tab開條link)

有人已經收到social design 同學嚟 你老母個臭閪 仲要用ig story報喜

收到SD Offer, 四大應該未出

希望OFFER GOD會眷顧咁多位

同學收到shtm

姐係等食二手飯都唔會轉

希望四大真係未派

大家唔好咁快絕望啊

上年都冇咁快派

報四大唔好頹住, 問曬身邊所有同學, 報四大冇人出咗offer

condition gpa幾多？

Cgpa3.5

今日最好既消息

好灰心

唉下個禮拜四又再緊張多次

每個星期四頹一次會傻

有冇話最遲拖到幾時派

收到風應該下星期四

佢寫係八月

咁高

3.5

Poly design唔係一向過3就得咩

我朋友都係Bsc CM AS2, 但佢只需要過3.0 就得

跪求
POLY CD OFFER GOD
仲有
所有OFFER GOD
希望OFFER GOD可以保佑每一位同學

屌完佢老母臭閪同佢講冇人想知再unfollow佢

依個係我自己本來cgpa

理論上唔會跟gpa派

hello有CM offer既同學仔
我係依加讀緊cm學生，可以加我TG入group
有咩問題都可以係TG問

嗰陣interview我嗰個講話gpa唔過3如果收就去讀year 2 as1唔係year2咩

咁就唔清楚了

有冇入到as1分享下
利申用gce報仲未有offer

佢又會講到咁明

As1 係year 2啊
gpa我係過3的 但派as1

睇黎真係派哂
今日冇哂聲氣

點會有人re
可以收皮先
搞咁耐得個吉

可以準備下年再戰 去清assignment 了

ching諗住gap一年?

本身都有讀緊個自資year3 唯有捱多年
上年睇住身邊嘅朋友上哂去CM
本來今年寄望可以重聚 睇黎我都係諗多左
諗得太美好 好想死

朋友都收到Bu va offer喇

自問個portfo真係唔吸引既

我都唔明
明明出晒offer
City仲係咁打黎叫我補資料
唔收就咪搞咁撚多野啦
成日見到來電仲以為有offer

係咪真係唔會再派？

唔係嘅
實有n手offer架
不過我係覺得個處理程序有啲戇鳩
有學生未齊資料就開始派offer仲要派晒

點解會咁唔一致

可能係waiting list

仲要隔日就打一次黎喎
大佬我有嗰啲資料一早up晒上去啦
收埋做乜
唔收我就咪隔日打一次黎俾假希望人啦

offer god give me offer

都未派晒
講咗好多次佢分批派
所以係未派晒
我打過去問
佢打比你要你補資料你順便問埋佢吖嘛

上面唔係有巴打打過去問話等人reject

咁其實宜家之後派嘅係n手飯定係點

好亂

咁答似係n手飯
好心就答得清楚啲啦

未出晒offer咖
補資料係因為想收你，但要齊資料先confirm
我個年都係補返gap最後個頁，之後先有email話收我

親愛既Offer God
你依家見我唔到唔緊要
我會生生醒醒做埋今個sem所有野
溫好書 考好試 搞好FYP
然後拉番靚仔個GPA
到時候你記得保祐我

咁on9嘅
佢答我就話「會分批派嘅，就冇話派到幾時，所以你可以再留意下」
屌咁我當未派晒囉

甚麼叫絕望
抬起眼望望

in dm又係陪跑撚
看清事實

真係未派晒咖
以往都冇咁早派
而且派offer個期持續2-3個月
今年有人完左搞完學生證個階段先收到offer

我想問 係咪現階段無收到任何電話/電郵叫我補充資料 就即係未來都無機會

應該未出晒，所以可以等多陣先
依加仲早

希望啦 便祕咁樣真係好辛苦

係
撐住呀

唔洗咁灰住 等多一個星期

從來沒我份 由dse到而家運氣都無好過
對唔住大家我發放左負能量

you are not alone
我仲要讀左一年u讀一科好唔鐘意嘅科

offer god give me offer plzzzz

Bu ava 係咪派哂

都一個星期啦 雖然真係仲早
太難唔令人分心去諗
sem尾多project做先搞咁野好危險

收5到offer但都要繼續做埋啲pj 仲邊有心機 現實真係好殘酷

冇咁快出晒 poly 好多人7,8月先收到offer

好同意
btw唔

開不了心
精不了神

派到6-7月都仲有機

Offer God

收到 Cm offer
AS1 但我上年畢業 現家Full time緊
要讀三年 我係咪唔好浪費時間好d?
比d 巴打食二手飯好？？

我要

巴打幾時收

bu va offer god
poly offer god

我啱啱收到了...

BU va offer god 我要奇跡

as1/2?

2
咁可能真係未出晒了

congrats

介唔介意講下果時要你補咩資料
我到宜家咩都冇收到

hello有CM offer既同學仔
可以加我TG入group
有咩問題都可以係TG問

我interview嘅時候同professor講我讀緊個同media有關嘅課程
但因為未讀完所以冇cert
跟住professor好似好質疑我咁
所以呢2個禮拜city隔日就打黎一次
叫我補返d證明到我讀緊個課程嘅資料
我補左幾次
今日終於出offer俾我

灰9曬

我又冇了

same

想問下係ba/bas/bsc?

Bsc

中大無啦啦派左offer

頭先一訓醒就收到Bsc Offer呀!!
多謝肯比個機會我 我會好好努力讀書!
感謝Offer God
祝其他人都一樣收到Offer!
希望Offer God可以照顧埋其他人
呢幾日都係散發負能量 係我唔諗先出現

你好多offer

多唔多人收到bas?

巴打一定平時做唔少好事啦

佢都有打比我叫我補資料呀 但係佢都而家都未出😭

N手飯

我知我咁講實比人屌 但我真係好難做決定

我放bu media art 啦

POLY CD OFFER GOD
ALL OFFER GOD FOR EVERYONE

會唔會比人屌就唔知 淨係知巴打好撚勁

between,你依家有咩offer ?

係因為呢2年比咗好多心機做work姐
CU Fine art, BU AVA, CityU BACM , Edu CAC

巴打讀緊邊間
graphic多?

邊間就唔講啦，一定自爆
咩medium都會玩下嘅 會廣泛啲，見唔同U拎唔同嘅作品去

好想睇下你portfolio

btw識我勿相認

有緣做同學實會開心share嘅

[b]希望Offer god會眷顧呢度每一位同學[b]

但結果你會想入邊科

bu film 幾時派n手飯

同求bu film n手飯

祝大家今個星期收到offer

希望offer god今個星期會眷顧大家

願Offer God與我們同在

Bu va 二手飯

City BACM offer god

唔拜了 聽天由命
唔想花曬所有心神喺道
路好長 慢慢行 今年唔得咪下年嚟過
都係嗰句 喜愛創作 喜愛藝術絕對唔會因為一個學位而有所影響
大家加油

岩岩poly打黎叫我補交資料

藝術從來唔係由學位定義

彩虹絲好勁

都唔知係咪代表有機

誠明

im

其實edit制嘅都市傳說係咪真架？宜加驚到已經唔敢check

啱啱check咗個edit制仲係度

已經完全唔敢睇，就連login嘅勇氣都冇

經過上個星期已看透世事

我放出來是對的
你要係誠明好好努力！
揀咗bu

多謝你啊絲打
但絲打可唔可以講下點解會選擇bu多過cu

我個時諗到要交留位費都未諗到
我覺得真係各有各好 所以好難揀
不過今次報non ju都係因為想讀番bu先報
所以決定跟番初衷

聽日DM interview
緊張

想問聽日in DM下有咩要帶齊
因為第一次in
身份證
Portfolio
電腦
筆

ALL OFFER GOD FOR EVERYONE

其實我初心都係Bu啊
第一約定俗成會覺得CU要求高同難入，而且BU offer出先過CU好多，已經比埋留位費，所以本身已經再無去唸其他野
但前幾日收到CU個刻真係令自己猶豫左 呢幾日反反覆覆咁唸都覺得呢個機會係緣份 所以應該會跟個天嘅指示

same
好無信心

絲打加油啊 有信心就係無敵㗎啦！

哈哈 我都覺呀
我猶豫係覺得唔要會好可惜
因為收生人數都差好遠
一個10幾 一個60幾
好似難入好多咁
一齊加油啦

same
但相比起in 四大好似冇咁緊張咁
btw一起加油

有冇人無左edit制? 我仲有係咪代表

一直係度

而家只能希望個edit制傳說係流嘅

有人無啦咩

有無巴絲今日in完dm分享下？
利申in下午

還在

我身邊啲friend全部都仲有
想知有冇人已經冇咗

唔知會唔會咁棧鬼又要等到下星期先派

你地咩科？

poly dm offer

我係AD

無左edit 掣啦屌

唉我冇望喇

仆街 遮得唔好 勿相認

巴打係Sd?

有無報ad既無左edit掣
可以比我死心

唉屌唔敢睇 巴打咩科

太空asso MCCS advertising theme

應該social design? 得social design有得in

報咗咩科？

啊見到啦

上面張圖有 得social design 比左interview 我

恭喜定巴打

我無左edit
But 我上星期都in左im